是靚甜 流心奶皇牛角包

好味阿

1

牛角師

Burnt.

邊到

糖尿師

流心師

觀塘

流奶師

靚甜師

wow

觀塘牛角師

奶皇師

破壞隊形

快到

破壞隊形2

氣炸師

觀塘邊度

幾錢

是

邊度買幾錢

好似廿幾蚊四個

不如分個比我

甜品師

想買觀塘邊度

邊條街

有無朱古力味

印仔今個禮拜唔駛返星期六?

駿業街

又氣炸 終於唔洗星期六返工?

觀塘邊間姐屌你

我係認真想食㗎，請問係喺邊度買？（答定觀塘）
間鋪叫咩名？

Tell me 唔講就搞你

實心師
見唔到有流心

龍城冰室？😂

中海日昇

屌你真係夠膽死答觀塘

啱啱有人答
龍城冰室
係唔係

唔是
是買返黎自己氣炸的

邊到買

「印仔開箱」氣炸流心奶皇牛角包

重未食哂？
韓家對出？即係邊到？

C+Kitchen？

Firm

我都唔知佢叫咩名
剩係知係韓家對出

返工師

觀塘邊忽

垃圾po拉

今日冇是靚午？

增肥師

夠飽？

唔好理佢啦
個撚樣問佢老母葬邊佢都答觀塘架啦

尊重拉

八月堂?

好正

唔好嬲

嬲！右上未有個名囉！C+Kitchen呀！
但唔知定黃藍………拉

剪指甲師

癡撚線